唔撚係嘛，又賣晒反彈？

屌你老母

睇翻3月就知
我自己食過一次屎 所以今次點都唔會賣

On9學人玩股票

多謝sofi強制SH攻能 爭啲蝕住放

又可以趁低吸納掃平貨

邊隻反彈?

我想低位撈貨撈唔到 廢到極點sofi

放哂就彈，想死

你咁撚豬
學乜人玩？

23.97放曬pltr
26.4追返

你咁玩好危,常常V完又向下一野

趁彈高加PUT差唔多

True
咁快入返當初做咩放？

特價又完

一陣人地彈一彈引人接貨

點知回少少再插勁D

啲人叫你止就真係止？睇野要長遠啲

高唔高追好？

你以為跌完?

呢5個交易日好多假升,每次lock 一班

我就一路跌一路沽／轉倉

識玩

好撚廢

其實大跌前主流已經吹風會跌，想令散戶驚，喺下調時沽貨比大戶，所以根本係假跌，吸夠貨會爆升，同上年一樣，不過估唔到佢咁狼死相隔唔夠人又玩多次

點解要自拍扮兔講美股

但係好多人信
而且近期好多人未經歷過

sens落到2.8止蝕走左
放完即刻彈

止蝕派大弟子

strong hold =最後勝利

呢幾日美股真係刺激過玩過山車

要留意住bond yield 升d錢keep住走
因住陰跌，彈少少又出貨再跌

正常人buy low sell high, 你就Sell low buy high

(被孕兔)

轉左玩穩陣股
起碼你sh都知升番機會大
抄消息d新能源股升跌難掌握
一插就落地獄

呢d根本只可以炒突破
渣多過3日都嫌多

如果今晚又落返22、23
你又賣？

刺激先好

經歷過3月
大戶已經呃唔到我貨
琴晚仲要同大戶一齊搶平貨

既然你都係會買返
點解唔係23.97 溝貨

今日只係班傻散入貨，跌勢已成

D 錢贏黎整容? 塊面點解咁怪

好，確認升勢就買
估錯邊就一定要止蝕

條女本身j 開，呢係咁貼股，真係搞唔撚掂

散戶不嬲都係高放5倒低入5倒架啦

睇錯以為，條女本身有J

高買低賣 慈善家

連登後者先正常人

恩客

你留心睇下佢個嘴

臭雞抵撚死

止蝕師又輸

條女成日貼自己贏幾多 而家係咪輸突曬

咪當交下學費囉！有啲野要自己經歷過先會學精！有幾多人可以靠連登仔嘅豐富經驗而成為股神呢？

Tasla

正宗牛市股神

屌你地玩咗成年都唔知玩法

一走完即刻穩定哂

琴晚勞咗賺7%放

咁有信人咪反手all in 囉，怕咩？

呢排個勢似跌2-3日，微升1日，再跌2-3日再loop .

開市前掛定單
到左自己價位就會買到

跟住樓主睇多幾日又追貨
結果左一巴右一巴

大忌 如果真係賣左做左傻仔寧願搵第二隻
每買入一隻股之前問自己點解要買先
你賣得就唔應該見佢升即刻買返
個人建議

pltr 我28.49 入, 之後趺到依家, 等上返30放

樓主入返場講聲,
BTW,琴晚唔該晒

其實無問題呀 個市仲好唔穩定
如果佢有浮盈咪清倉等穩返D先再入場
老土講句, 錢賺唔晒 寧願賺少D都好過輸

我PLTR都坐緊~
依隻我會揸長D 始終政府做大客 唔會衰得去邊

贏少次好過輸多次

真

28.5成本
前晚29個幾 開咗張30蚊 sc
琴日26蚊放咗 再做咗張28蚊sp
睇下今個星期會唔會接貨